non pas du tout , chacun mange ce qu'il veut
vrai on perd tous les repères au chômage
avec 100 € seulement achète-lui plutôt des jumelles de nuit à forte ouverture , genre 12 x 80 mm , il verra bien les nébuleuses mais pas bien les planètes car pour ça il faudrait un grossissement plus fort .
en tout cas , cette question a eu le mérite d'attirer certains `` dumköpfe '' macronistes ... c'est facile à les reconnaître puisqu'ils ont plein de pouces en haut , par rapport aux pouces en bas .
les beatles
bofff
a l'époque j'étais rêveur
je ne suis pas complétement végan , mais j ' évite de manger de la viande et depuis peu j ' évite aussi le fromage et le lait mais mes animaux n ' ont pas fait ce choix et je leur donne des croquettes qui contiennent de la viande .
ramasse ce qui t'intéresse et tu verras ensuite qui portera plainte ...
les instituts de sondages français sont les meilleurs du monde ( sauf celui qu'avait pris tf1 )
renseignez-vous : pierre larrouturou , etc ...
c'est ce que pensait aragon qui n'avait pas tort à ce sujet
avec un exemple ; on connaît beaucoup d'événements , l'histoire des dits normands ,
2° ) un timelaps du début de l'univers ou voyager jusqu'à un pulsar .
il faudrait que tu sois un migrant , un nègre ou un bougnoulle si possible avec quelques macaques chiés en 9 mois . si t'es français blanc , il ne te reste que les yeux pour pleurer .. fallait voter fn
une infection ou le resultat de medicaments contre l obesite qui extrait les graisses du corps , pour eviter de grossir , dans ce cas , tu sais si t en pends ou pas , sinon voir docteur .
aucun , c'est facile à ouvrir ces trucs
une voiture qui roule pas besoin d'une grosse cylindrée
il ne disent pas .
l-homosexualite/2345117917001/
combien d'accidents du travail sur la même période ?
cette fois il a beau être le plus grand branleur du monde :
bonne journée !
toi aussi tu peux être de la bouffe pour certaines peuplades encore primitives .
camargue pourquoi ? c'est joli !
ça sera pas de son plein gré , mais il risque bien de se faire virer , comme son mentor sarkozy , c'est buisson qui doit jubiler !
bonne blague , merci .
je trouve que cette saison la liga est plus ouverte comparativement aux années précédentes . le fc barcelone est en tête du championnat mais son avance sur l ’ atlético madrid n ’ est pas conséquente . si tu es à la recherche d ’ une plateforme pour suivre tout ce qui se passe en liga , je te recommande le site : . tu y retrouveras les résultats de chaque journée ainsi que les évolutions au niveau du classement .
qui fait ces sondages , des journaleux aux ordres du gouvernement ou des farfelus ?
la chute des idoles .
quand le deuxième chiffre dépasse 9 , c'est de l'hypertension ..
réponse pour lui d'avance , n'es pas ?
il y en a trop pour en faire la liste ici , aussi pour ceux que ça intéresse , voici un lien :
que veux-tu , va donc vivre en algérie mais pour cela tu n'auras plus les soins couverts comme en france , et tu le sais que trop ! car tu restes en ce pays bien sur .
dehors , l'ami des 300 000 familles françaises les plus riches ! place à un président sérieux !
inventons quelque part des lieux où l'on oublie ;
au 3-e jour …
bref plus de liberté mais beaucoup plus de responsabilité et d ’ efficacité . dans ce cas de figure , on remplit les caisses de l'état , on vide celles des dealers et on un système transparent , responsable , clair et réglementé par l'etat .
tes sources ?
et berce indolemment ne laissant rien de marbre…
le problème c'est qu'il y a deux congo : la république du congo-brazzaville et la république du congo-kinshasa , aussi quand on parle de congolais sans préciser , on sait pas trop du quel des 2 pays ils sont .
fichez la paix aux amoureux hétéro homo asexuels balayez devant votre porte
et de considérer que facebook n'est pas habilité à demander une pièce d'identité et ne vend rien en échange ...
tu viens coquine ?
ça représente une augmentation de 1,7/6,6 = 25,76 %
un tel événement préfigure un message , particulièrement ce qui se produit précisément dans l ’ un des lieux saint sacré .
les quatre vents ont ri dans le ciel du matin
le `` trait de lettre `` et le iota sont comme les détails que le monde ne relève pas , ne voit pas , alors qu'il s'y en révèle une science des choses qui se devine avec bon sens , comme d'une étincelle de lumière .
ce n'est as ma tasse de thé .
qu'il aille voir un médecin !
l'époque est propice aux culs serrés qui voient tout en noir et blanc avec hargne . ils ont perdu , si tant est qu'ils l'aient jamais eu , le sens des nuances .
c est ma voisine toujours disponible
la seule chose que j'puis te suggérer , est de bien te laver les quenottes & ce pdt 3 ' à chaque fs , & dés que tu manges qq chose .
37 % pour marine le pen , c'est elle la gagnante de 2017 !
cela dépend de ce que tu veux en faire de ta friteuse ? ... si des frites uniquement ... achètes plutôt des frites surgelées à faire au four ! excellentes et pas huileuses ! quand tu fais le calcul d'achat de la friteuse , de l'huile à changer en permanence , etc ... .et tu ne fais pas des frites tous les jours !
ce texte est plus vieux que les templiers il date du ix eme siècle alors que les templiers sont nés au xiième siècle
comme quoi il faut toujours lire la notice ( effets secondaires ) de ces saloperies , le médecin a voulu m'en donner , non seulement ça ne m'a jamais fait effet ( ce qui prouve qu'il donne sans savoir ... juste pour être tranquille ) mais ses saloperies ont fait retour chez le pharmacien .
quant je vois les années 70 ou 80 je regrette de pas avoir vécu a cette époque et je me dis que on est a présent dans une france de merde
♫
méfiez vous de la volonté de puissance ... .vous allez vous y casser les dents .
je ne pense pas que l'on puisse traiter ce sujet en diagonale .
valide
la vie-bration
non , c'est des new-zélandais lol
voir ton médecin .
mdrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrr ...
non
ca veut dire cul en anglais
puisque le a de ancre est en position 2 dans carne , le premier chiffre de la transformation entre ancre et carne doit donc être 2. ce qui ne laisse plus que la réponse a .
le fait que des parti politique responsable ne fasse pas de ces élections un référendum ; et rappelle aux électeurs que les européennes ne sont pas les présidentielles .
en effet , personne ne peut y échapper et elle peut frapper à n ’ importe quel moment que l ’ on soit jeune ou pas . c ’ est pour cela qu ’ il est important de profiter au maximum des opportunités que nous offre la vie et surtout , de ne pas la gâcher en adoptant une mauvaise hygiène de vie .
moi j'ai besoin d'espoir
faites comme moi , je n'ai jamais fumé , donc la hausse des taxes sur le tabac , je m'en fous !
qui écrase les songes
toutes les femmes sont perfides , artificieuses ,
puy de champ valleix
et que je m ’ ennoblis
: o )
il sera bien obligé de l'écouter , si c'est un tel salopard de pourri de merde pourquoi le con-seil con-stitutionel valide ses parrainages et pourquoi autant de maires l'ont parrainé ? les maires ce sont pas des démocrates parce qu'ils parrainnent pas macron ?
sur la france , actuellement autour de 1020-1025 , je veux bien . faudra régler ton baromètre !
nouveau testament , coran . quand on les lit intégralement n'a t on pas le sentiment que l'auteur est le même ?
on sait toi tu hésitais entre mélenchon et lepen c'est dire le niveau !
pas toujours .
et sans dire un seul mot recommencer la partie ,
flipper le dauphin !
des blancs musulmans , les français raciste n'aurait rien dit ?
tt
- je ne peux pas sortir par la fenêtre comme ça ! il pleut des cordes dehors !
bonjour riha coeur de jade ,
non . johnny hallyday : est sorti de la clinique , mais sa santé reste fragile .
en revanche étant handicapé nous sommes à égalité
poils avalés durant sa toilette - c'est une boule de poil qui le gène il vomira bientôt - `` avoir un chat dans la gorge '' fait tousser
c'est pas les anti raciste qui font l'esclavage
yahoo mail a des problèmes depuis 10:23 matin
une philosophie de succès '' gardez vos croyances positives car :
mdrr
comment peut-on se préparer à mourir , comment un animal peut s'y préparer , il stresse si sa famille est stressée
macron a compris que le ps et lr n'étaient plus que des machines électorales hétéroclites incapables de définir une ligne politique claire : quoi de commun entre wauquiez et juppé ? et entre valls et hamon ? et les primaires ont abouti à un candidat `` à gauche toute '' et un autre `` à droite toute '' laissant les modérés des deux camps désemparés voire catastrophés . quant au fn il a choisi une ligne antieuropéenne rigide et considérée irréaliste par une partie de son propre électorat et a fortiori par l'électorat dans lequel il aurait pu `` mordre '' .
et il aura tendance à chercher inconsciemment une relation avec une femme dans la schématique de sa mère donc pour lui délétère !
c'est pour rappeler indirectement à micro-macron qu'il peut retourner jouer aux billes .
bien oui
le manche n'est pas assez lourd ni épais à mon avis ... lol je pense que des armes à feu ou des épées camouflées en parapluie ça oui ça peut le faire .
il n'est pas hors de danger .
non
deux choses sont incontrôlables ...
ceux qui habitent près du pic du midi d'ossau , on va payer aussi ? ? ? ?
lorsque les pays étrangers arrêteront leurs ingérences en syrie , cette guerre civile s'arrêtera d'elle même .
( et après , il est remplacé par quelle autre saloperie , le bisphénol ? )
mettez-la sur le pot souvent et principalement après manger . elle a peut être honte de porter des couches en core !
surtout , le prochain , évite de l'appeler `` hid 2 '' ...
les narcissiques , il ne sont amoureux que de leur propre personne ! ...
ou bout d'un moment ...
< ma question , c'est..pourquoi . >
l ' humain n'est-t-il envoyé sur terre pour maintenir une paix et bien plus aux travers des esprits . quels esprits peuvent biens prendre l'apparence humaine ?
pense pas qu'il y en aura des masses vue le prix du voyage et du séjour mais les plus accrocs vont hélas s'endetter pour pouvoir s'y rendre . ils ont été capables d'aller à son concert de las végas à 7000 euro .
c'est normal ! ?
et le film de kev adams me semble assez nul
ne me quitte pas
et queen bootay en particulier !
tenez bon , la vie peut evoluer a chaque instant
car les `` gilets-jaunes '' c ' est le plus grand dégoût des `` politiques-politiciennes '' qui font le malheur de la france et des français ... depuis plusieurs décennies .
le marché tue déjà assez de pme , alors si la fiscalité doit lui prêter main forte , c'est la catastrophe .
echoes of torture sinseanum
les fonctionnaires de la sécu ... voir ma question
ta gueule et encule ta mère
les phases de réchauffement continu dans ces cycles naturels ont une vitesse maxi de l'ordre de 1°c par millénaire ...
le pain .
pour tout dire , cela fait depuis plusieurs mois maintenant que je les vois de plus en plus agressifs dans leurs actions et leurs paroles
vous voyez la porte ?
enfin , je ne peux m'empêcher d'avoir des doutes , tout ceci n'est pas très clair .
oui dommage , j'adore ça .
on essaye bien d'instruire les gens , de partager le respect et accepter la diversité ; mais il y a ( et aura ) toujours ( malheureusement ) des trolls , des idiots ou des escrocs : (
yeah me semble t il l ' '' adage di : t `` tout ici tout là-bas ''
un hiver `` très froid '' reste possible mais de moins en moins probable dans les décennies à venir .
la taille et la position du centre des pyramides ont évolué au cours de leurs élaborations : la configuration actuelle ne représente donc pas celle voulue initialement par les architectes .
et ça , c'est crédible !
il existe des pages sombres dans le coran ... mais pas plus que la bible ou l ' ancien-testament dont le coran tire sa principale inspiration ... . prenez par exemple la fête de pourim ... qui pour certains extrémistes juifs comme baruch goldstein qui à fait un véritable carnage ( 29 morts à la kalach ) dans la mosquées d ' al aqsa à jérusalem : en 1994
si c est réguliers et que ca te gene tu peux les attaquer au prud homme !
faudrait demander à jean-louis .
allez au pif..ils ont marché sur la lune.. ! mouarffffffffffffffffffffffffff , que c'est futillllllllllllllllllllllllllllllllllee ...
d'une manière générale on va te dire que `` c'est intolérable de forniquer en pleine rue '' ( et ça se promène sur youporn ... )
une bête qui va hiberner sous la neige ... tiens , ça me donne envie de relire `` le flocon maltais '' ! ! !
il y a 82 millions d'habitants en allemagne les connaissez vous tous personnellement pour vous permettre de les stigmatiser . ?
j'espère que non , car mon frère est exactement en train de faire ça avec sa fille .
juthalie parce que je le veau* bien
comme pour les gardes d'enfants , sollicitez votre entourage familial et amical , les associations de services aux particuliers et déposer des petites annonces dans les commerces de votre quartier..
9 quand il ouvrit le cinquième sceau , je vis sous l'autel les âmes de ceux qui avaient été immolés à cause de la parole de dieu et à cause du témoignage qu'ils avaient rendu .
c'est difficile j'aime tous les chiens , à commencer par ma chienne bien sûr .
on en est là !
la vie à une issue , c'est difficile de l '' accepter et pourtant il le faut bien ... ..
si les femmes de cette communauté s'indignaient ça n'arriverait pas , mais ces connes aiment se faire humilier et dominer , au détriment des autres .
tout va bien en france ?
le pet est en effet un art trop reprimé , la modulation de gaz etant un exercice de zen necessaire à la bonne harmonie générale ... 6 fois par jour est bien maigre ... pauvres micro-péteurs qui serrent les fesses et repriment la pleine expression de leur trefond !
( des arrières écran . )
« mais… comment le savez-vous ? »
c'est ovni ... paraît qu'il est bel homme en plus , captain en pince pour lui
... ... ...
moi aussi , j'aime bien la ronde..
je vous conseille de l'acheter chez un véritable éleveur ( pas un propriétaire ) qui fait tester ses reproducteurs . le ckc peut souffrir de maladies génétiques très graves ( coeur , yeux , et moelle épinière ) qui peuvent entrainer sa disparition très tôt 5 à 6 ans espérance de vie dans ce cas . c'est pourquoi il faut impérativement chercher , preuves à l'appui , un véritable éleveur qui ne fasse pas l'impasse sur les tests des reproducteurs donc qui ne fait pas reproduire les plus atteints , si vous voulez profiter de cet adorable petit chien plus longtemps .
ce qui est pire c'est quelle autre équipe française peut y prétendre alors ?
suis-je toujours bloqué ?
il a beaucoup d'humour d'autre part et dédramatise souvent les pires situations . cohen et ses régimes n'a rien à voir avec lui et lui permettent de se remplir les poches contrairement à cymes .
c'est un début
plus bonnes , je ne sais pas mais meilleures , ce n'est pas impossible..😂
un caractère de cochon !
mais pour cela faudrait-il connaître tan âge , ton environnement de vie , tes affects , la ligne de tes projets , tes rencontres , etc. etc .
les ordinateurs de bureau durent plus longtemps que les pc portables , non seulement les composants chauffent moins mais aussi il est plus facile de nettoyer l'intérieur avec une bombe d'air sec comprimé .
je ne sais pas par contre je connais une personne dont le pseudo commence par `` cracra '' qui n'a aucune pudeur sur sa vie intime ... elle peut vous parler de sa dernière cystite comme de ses techniques d'utilisation de mortaiseuses à bédanes ... . c'est fou .
oui ,
dis-lui ça : chaque mois de retard du remboursement du dépôt de garantie par le propriétaire , entraîne une majoration de la somme à restituer de 10 % du montant du loyer hors charges .
amal ( mixte - fem . )
lit le roman , tu le sauras
payer la nouvelle vaisselle de l'elysée ou la piscine de macron relève-t-il vraiment de l'écologie ?
l'orange du marchand ... ?
ils vivent toujours ... .au travers de leurs films ! !
mais pas valls au gouvernement , non , là je serai énervé . ni sarkozy , ni fillon .
𝕭𝖔𝖓𝖏𝖔𝖚𝖗 , 𝕮𝖍𝖔𝖚𝖊𝖙𝖙𝖊 𝖎𝖓 𝕯𝖗𝖊𝖆𝖒𝖘 !
et il chantait ,
bien fait pour sa mère !
oui , vraiment oui , ou faut-il nuancer avec des exemples ? bonne chance .
une mandarine ou une clémentine posée sur un chat blanc .
c'est difficile de l'oublier !
je viens de lire ton article . c'est très parti-pris , quand même ...
que dans le cochon tout est bon !
seriez vous partant ?
ok merci pour tes conseils , c'est vrais j'y pense pas aux correcteur d'orthographe .
carentan de cotisations
et tuez-les en ma présence.. »
c'est surtout qu'ils n'ont pas d'argument valide pour défendre la politique israélienne , alors ils appliquent les méthodes de schoppenhauer .
l ’ avenir appartient aux femmes ok ?
( et là , je me dis zut , il y a peut-être des sheldons qui ne vont pas comprendre que c'est du sarcasme )
avec épreuve sur table pour voir s ’ ils ont compris de quoi ça parle
un oncle de ma femme avec qui j'étais en contact pour une petite histoire sans grande importance est passé me voir pour me dire qu'il `` partait '' .
ah bon ?
tu fais ce que tu peux , si tu ne fais pas ce que tu veux , il n'y a pas d'obligation .
ma grand-mère ( 1899/1997 ) travaillait à 8 ans , domestique chez des bourgeois , après l'école , elle aidait sa mère .
où est le problème , la honte ?
-mais papa , maman est morte !
t'es pigeon , t'as déconné grave , suis sidéré d'une telle naïveté ! !
très intéressant . tout ce qui fait réfléchir intelligemment est bon à prendre , et donc à lire .
va faire un tour chez les témoins de jéhovah ils te renseigneront en toute bonne foi
tu as tellement de migrants qui disparaissent
les cheveux courts chez un homme , font plus propres , plus soignés : les cheveux longs , c'est trop d'entretien
assisterons-nous à la fin de la philosophie et à l'achèvement de la métaphysique ?
amatrice de rap , je connais quelques chansons qui pourront te plaire . en ce moment , mes coups de cœur sont tout donner , french kiss , mon everest et en feu , entre autres . du côté des rappeurs internationaux , j ’ écoute black beatles de rae sremmurd ft gucci mane , controlla et one dance de drake .
1 pâte brisée
un jour on se la fera peut-être , cette binouze !
les époques ont bien changés ...
arménien
@ apolitique fait bien de signaler le frere rémunéré pour une semaine de 24 heures . on comprend mieux , dans ce contexte , pourquoi françois fillon qu'il veut supprimer la durée légale du travail et qu'il soit contre les 35 heures ! ! sa femme est payée pour zéro heure la semaine et son frère pour une semaine en dessous de la semaine aubry !
les deux premiers sont dédiés à l'éclairage qui chez moi est tout en diodes led
pour tes phrases :
et en grammaire aussi non ? ? ? ? un peu
quant aux macs je suis assez déçu par la qualité de leur production récente .
c'est aussi simple que ça
tout reconnaît sa loi suprême ,
sous le `` général de gaulle '' ... l ' entièreté de l ' imposition française était au service de l ' état ... et des français ... hormis une petite portion ayant servi à payer la dette de guerre vis à vis des usa ...
oui , une fois ...
aujourd'hui , c'est comme si les athées s'interdisaient de croire en la vie éternelle scientifiquement . en réalité , il y a une chance sur 2 qu'il y ait une vie éternelle scientifiquement ( sans dieu ) c'est à dire la même probabilité qu'il y ait un dieu .
non 30 ans sans contestation légale !
non pas du tout . l'humain croit d'une certaine manière mais à travers son imagination les entités qui le composent personnifient l'objet de croyance . si elles ne peuvent pas se le représenter localement elles le réalisent ailleurs où culturellement est possible . on a beau être un saint , si on étudie toutes les ramifications spirituelles on peut découvrir une idole quelque part . si on représentait la sainteté par un lac , la sainteté ne veut pas dire un lac sans poissons et sans oiseaux mais quand le saint s'exprime , seul lui on écoute .
4 fautes de français , dont 2 graves . en plus , c'est mal formulé . question à refaire .
merguez et couscous avec un petit rouge pourquoi tu veux faire un repas
oh le mytho
par le savon luxe
cette immense colonne soutenant la liberté brisant ses chaînes .
parce que c'est comme ça par contre en classe ce n'est pas pareil
une autre raison possible est que la pâte thermique entre le proc et le ventirad est à refaire .
sainte sabine était une riche romaine qui aurait subi le martyre au 3ème ou au 4ème siècle . ''
nous sommes plusieurs à ne pas nous demander d'où ils viennent et à ce titre de savoir combien ils sont dangereux .
oui .
le tout c'est d'avoir de bons contacts solides , car les intensités sont assez importantes .
a la lumière , les arbres absorbent du co2 et produisent de l'oxygène ; dans l'obscurité ils consomment de l'oxygène et relâchent du co2 . t'as pas ça dans les grands livres de ta bibliothèque ? c'est pourtant classique .
bébé qui vomit > médecin .
tes baisers sont un philtre et ta bouche une amphore
c'est tendre le bâton pour se faire battre .
il faudrait voir avec en france ( art . l3321-1 du code de la santé publique ) .
j'ai lu qu'il y avait de l'embauche dans cette branche
c'est une lapine ta sœur ^^
que l'erreur y était , ce n'était pas juste une histoire de recopie .
se voyant dans leur imaginaire le seul et unique opérateur qui approvisionnera… ou n ’ approvisionnera pas .
il me semble que beaucoup t'ont donné réponse depuis l'temps
plutôt sympa !
heuuu je réponds on s'en fout
c'est la faute des moteurs sur la roue arriere qui poussent trop ... moi je suis un puriste mon biquet !
pour maigrir faut surtout manger léger et équilibré .
je ne crois pas non ! ça existe depuis très très très très très très longtemps
je ne dirai pas que tu as pourtant fait une faute , car je comprends ce que tu veux dire ...
que ta plume en faisait un vers harmonieux ,
merkel fait pale figure lors des sommets européen ...
f ) intelligence sociale
ce prénom , vous en pensez quoi ?
si j'étais frontiste , j'y verrais un affront du gouvernement , qui flatte mes vices , et cherche à les punir par la suite . c'est tordu , non ?
`` a tout âge il est bon
coucou ,
hill est le re ?
c'est le but de l'islam
en phase terminale , on ne recherche plus à soigner , mais à soulager et des `` volontaires '' pour tester un traitement , il n'y en a pas/plus .
pour se débarrasser d'un chat dans la gorge ,
surtout au moment des repas ! ! ! !
pour répondre à la question , aucune chance pour la gauche d'influencer macron . d'abord parce qu'elle ne pèse plus rien et ensuite parce que macron s'en contrefout .
l'enturbanné ( khamenei ) devrait plutôt la mettre en sourdine s'il ne veut pas finir comme sadam hussein son ex voisin !
la dernière fois mon père m'a dit que la culpabilité c'est rien on s'en fou je dois travailler donc me suis coupée .
além disso , bolsonaro não é de extrema-direita como dizem aqui na frança e nos outros países europeus . ele é um político ultra-conservador e o jeito dele é bem latino mesmo , mas o fato que ele sente saudades do regime militar não faz dele um fascista não , ou seja , o regime militar no brasil era ditadura com ctz , porém não era ditadura de ultradireita tipo do fascismo de mussolini . era ditadura anticomunista de direita .
c'est le juge qui décide mais si ce n'est qu'une question financière et de logement et qu'il n'y a pas de maltraitance il sera placé soit en pouponnière soit chez des particuliers c'est à toi de négocier quand tu pourras aller le voir et garder un lien en principe dans ces cas là ils y sont favorables jusqu'à temps que ta situation change .
avantages il y en a des tas :
non , c'est exactement l'inverse !
une corde ... .. ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! !
si c'est un problème de compréhension , il vous faut de l'aide , quelques cours particuliers vous feraient du bien .
la roue crantée à droite , paramètre du compte et sécurité du compte ..
merci pour les réponses sérieuses .
veuf depuis quelque temps , et voulant refaire ma vie ( 68 ans ) je me suis inscrit sur un site de rencontre beaucoup de propositions de la part du site , mais très peu de contacts , rarement de réponse au message que je passe .
c'est juste ton ressenti ... ... une affirmation que tu présentes sans aucune preuve ... .
wino ! !
bien souvent ils s'enivrent
d'abord 7x+3 non nul = > x dans r- { -3/7 }
naturel , inné
je n'ai pas encore vu le remake des 7 mercenaires , j'avoue que ça éveille ma curiosité mais que j'ai peur d'être déçue tant j'ai apprécié l'original
pseudo liberte
oui j'ai ça
non il est prouvé aujourd'hui par les agents scully et mulder que c'est un coup des hommes en noir .
oui ! ! ! y en a un sacré paquet de ces cons en bleu ! ! !
- d'abord trouver le petit déjeuner qui te laissera tranquille et ne pas rester l'estomac vide au début de la journée ; vois du côté des tisanes plutôt calmantes : camomille , tilleul , voire verveine ( ou mélange ) et un peu de solide ;
un éphéméride , un calendrier , un rouleau de papier toilette , des post it ... il y en a plein
je n'aime pas les marches , françaises , c'est mou et ça sent trop ... l ’ hypocrisie ! !
un bébé bien en forme
peut-être que souffre d'une addiction ... ... ... ... ... . !
tout ça avec une assurance maladie aux ras des pâquerettes que trump trouve trop généreuse .
superdupontet gai luron , nanar , jujube et piette c'est lui mais aussi les dingodossiers , les rubriques à brac , les trucs en vrac , cinemastock . je les ai tous lus et relus et chaque relecture m 'a fait autant rire . je suis une grande fan et il va me manquer
nous n'avons `` le droit '' de savoir que ce que les gouvernements ont envie que nous sachions ( lol )
et ... .ces chercheurs , ce sont ceux qui cherchent ou ceux qui trouvent . , ?
je suis resté chez mon ex et maintenant monsieur revient ?
oui , tout de suite .
lapsus gênants devant des personnalités ou des intimes , etc .
bon perso , j'ai jamais eu besoin d'internet pour acheter une voiture , je vais chez les concessionnaires et je demande à essayer . mais entre nous la skoda fabian ? ? ? comme dit dom , pourquoi pas la trabant tant que tu y es ?
fais-lui visiter une morgue , ou bien une visite à garches chez les grands accidentés de la route , elle va gerber un bon coup ça va vite lui remettre les idées en place , pour un bon moment .
après , on ne peut pas leur reprocher d'avoir joué leur jeu habituel , ni d'avoir attaqué , d'autant qu'ils ont eu pas mal d'occasions . la différence s'est faite au niveau de l'efficacité , qui pour une fois dans les confrontations avec l'allemagne a été française .
me font perdre la boussole ,
c'est l'jeu ma pôve lucette
comment savoir quel type de masse est dans la vessie de mon chien ?
sinon meryl streep lauren baccal ava gardner
rulebreaker primal fear
sur un ruisseau tranquille
pas de facture = pas de droits . je sais , c'est plus cher mais tu n'auras plus de problème `` d'arnaque '' dont je te rappelle que tu t'en es fait le complice .
tu insultes les gens en disant qu'ils sont de la merde , c'est triste
contre l'agence ? pourquoi ? c'est le propriétaire qui est responsable .
les musulmans et les nègres ne s ’ intéressent pas au peuple français et a ses problèmes de fin de mois :
`` l'étymologie du mot politique vient du grec politikè qui signifie : science des affaires de la cité . la politique est donc l'organisation de la cité ou de nos jours l'état . ''
@ 【le gros bébé négro moche 】nique ta sale race de merde , fils de pute
donc pour savoir si c ’ est un joueur j ’ aimerais bien lui proposer un jeu .
d'une gazelle , dans le désert vivant .
il y a ce que vous voulez ( votre binôme ) et ce que les ordres souhaitent ( l'armée ) . parfois la vie vous oblige à faire des choix , choisir l'un et abandonner l'autre ! dans votre rêve , vous conciliez les deux : à tord ou à raison ?
lesquels ?
cruel dilemme : voter en bandant ou bander en votant ?
pour l'instant elles l'on plutôt ailleurs ...
aucune idée , mais ils doivent sûrement avoir un équivalent .
aucun rapport avec le fn ! y'a bien que les abrutis anonyme dans ton genre pour pondre une ânerie pareille ! pauvre type ! ! quant à bis l'islamiste bloqueur il ferait mieux de la fermer ce débile mental ! ! tiens voilà jean pierre avec sa tête d'abruti ! ! mdr
oui , sans risque .
je le connais , se vieux monsieur… il est très souvent dans le rapide mommenheim-colmar , et il aime bien discuter avec les beaux bruns dégourdis dans ton genre…
bien sûr , après leur christianisation ... , le fait qu'ils ne pouvaient plus arrondir leur 'fin du mois ' en cambriolant ... , ils se sont transformé dans des états . donc c'est une sédentarisation à plus haut niveau ...
quand est ce shu le prophète sera visible
osef c'est un idiot grossier
mais qu'il aille se faire foutre ce parachuté de mes deux !
oui , j'irai sans doute le voir en espérant de tout cœur ne pas être emm ... par des ados criards sans la salle ! !
ils `` triptyque '' même ! ! c'est encore plus méchant , ils font ça en trois fois ! ! rhaaa ces français , on va tous les égorger quand le moment sera venu , n'est ce pas ?
des douleurs de l ’ amour et de ses heurts .
2-une barbe ou une moustache .
qui fera de vous et moi
le pire est toujours possible
en d'autres termes , rien ne change finalement .
ah oui j'aurais souhaite voir fion lepen pour voir combien ton mafieux sarkozyste aurait fait face a la lepen
c'est aux actionnaires de ces inustries de payer pour le climat
1,5 en 1,5 il y a un mensonge quelque part , révise tes données !
plus cher ! ! ! ( saloperie ! )
que fait la police ?
ni l'un ni 'autre !
je veux changer mes réponses de sécurité : comment faire ?
bricolage pour les manipuler et éveiller en eux toute leur
tu vas te faire opérer splaash ? ? mon pôvre ...
simone
effarant ! et oublie -t -on la vague de fanatisme et d'intolérance l'année dernière ? s'il croient qu'on respecte libertés de culte et de conscience !
c'est donc à toi plus qu'a eux de te démerder à trouver un emploi et également à toi de les emmerder le plus possible pour te trouver une formation si tu veux changer de domaine d'activité .
c'est pas une question d'age mais d'affinités
ainsi qu'une tache blanche pour certaines ... ?
j'ai justement répondu à ce sujet il y quelques jours .
bonjour . questions technique.mon mecano m'a dis que il yavait une très petite fuite au niveau du joint spi.cest quoi un joint spi ? faut t'il changer l'aternateur vus que celui ce est déjà neuf ? le joint spi est sur l'alternateur ? je demande sa car oscaro là où j'ai acheter l'alternateur m'a dis on vend pas de joint spi faut changer l'alternateur
et dans ce cas il faut tout inverser , donc :
dans ce cas arrête de répondre en chinois !
un lundi , une explosion et voilà forbach endeuillé .
1 paypal verified with 1000 $ balance ==80 $
il est tout petit le bébé , frais pondu ! il est mignon ... que suis-je censé en penser de ce couple ? ben c'est des jeunes qui viennent d'avoir un bébé ! c'est cool . dans 13 ans on en reparlera ...
oui , mais ça prend beaucoup de place sur une carte d'identité .
en islam c'est le « allahou akbar »
faire un bb avec ton niveau actuel c'est de la maltraitance à embryon ! !
suivrons-nous le chasseur sur les monts escarpés ?
bon nombre de français se sont fait duper par ce président insignifiant . il a mis la france a mal et maintenant soutient les gilets jaunes c'est risible il ne pense pas avoir une part de responsabilité dans la situation actuelle .
... ... .suis-je distrait ... ... ... .. ! ! !
normalement les deux ! ! ! mais jamais de gel douche ... beurk
pas un mot sur le ric , t'es pas crédible du coup
grande accolade et on s'embrasse ... ... .
t'as un pb avec les p'tites culottes ?
- i very hate do spam or ripper and i do n't want who spam me..
et ?
perso , j'adore lire mais je n'ai pas assez d'imagination ou de talent pour pouvoir écrire un roman .
centre social
moi aussi j'ouvre les questions en `` toutes catégories '' . je ne fais pas toujours attention pour voir dans quelle catégorie se trouve la q à laquelle je réponds . c'est vraiment une chose dont je me branle éperdument et je ne comprends pas que ça puisse en faire hurler certains ...
choisissez votre voie .
en plus , tu appelles les autres à faire comme toi : eh venez les gars , parait que quand le chef est fâché , il est super méchant .
eau claire de ta dune ,
je ne se pas !
qui a forcé la main des français pour le traité de lisbonne ?
différent de celui des gens normaux . ils ont une pensée ( un cheminement neuronal )
connais pas .
semoule de cannelle dans toutes vos boissons chaude , cela va très vite relancer tous cela
la haute cour de justice
après on s'étonne ici en philosophie que l'on classe tout ça dans les fantasmes vains et spiritueux ... ! : - )
.
la demande sera accepté ou refusé dans les 6 mois .
vu ton ajout : le latex , c'est ... .. bof , ça n'adhère pas à tout . mets de l'intissé ou de la fibre de verre , après tu peux mettre en peinture acrylique ( différent du latex , ne te laisse pas piéger ) . ma cuisine tient parfaitement la route , en acrylique satiné et je n'ai pas eu de difficulté pour la peindre .
à l'époque romaine , l'infini , c'était 10 000 ( une myriade , terme qui a gardé le sens de `` au-delà du dénombrable '' ) . les théories des cordes ont incontestablement permis d'énormes progrès ( elles sont d'ailleurs un apport de la science des z'ummites , qu'ils en soient remerciés ! )
( cela arrive aussi , j'en connais.. )
me concernant dés je sens une nana ma courgette se redresse votre avis j'y peux rien .
et toi tu es d'accord pour le faire , tu n'es pas mieux que lui , y a que le fric qui compte
je leur ai envoyé ( auxiliaire `` avoir '' : j'ai , tu as , il a , nous avons , vous avez , ils ont : programme du ce1 ) .
pour noter
toute lutte entre animaux est pour la survie ( nourriture ) ou conquête de femelles ( cerfs , entre autres ) . il n'y a que les humains qui se battent par haine , jalousie , etc .
a comparer avec les antilles françaises pas bien loin .
de conquérir ma liberté ,
tout à fait . mais comment est-ce que tu conçois cette 6ème république ?
dors ,
asyncio : nouveau module de programmation asynchrone , pep 3156
qui a été le meilleur président français du 20°/siècle ? pourquoi ?
clous de tapissier .
de la classe dominante pour la classe moyenne .
et ne plus avoir peur est la première étape de l'émancipation .
tu aimes les combats de gladiateurs ?
retour à la case départ , les élus ont tout repris sournoisement années après années et les manifs sont similaires , mêmes réactions , etc..
non , non ... uniquement la bite , banane
il suffit qu'ils restent stables et qu'on ne puisse pas les renverser facilement !
non il faut bien chercher
il ne me reste plus qu'à lui demander sa patte .
l'ennui c'est qu'il y avait beaucoup d'erreurs judiciaires , un simple soupçon suffisait à justifier l'innommable .
vous agissez comme un petit garçon coupable devant son père . là il faut grandir un peu et savoir vous situer calmement et poliment . vous prendrez ainsi confiance en vous .
et oui , nos parcours sont directement inverses : nous , occidentaux , sommes partis des ténèbres pour arriver à la lumière alors que vous , vous aviez la lumière et vous nagez aujourd'hui dans l'obscurité et l'obscurantisme , c'est drôle hein , le destin !
jean-pierre jouyet est contacté et influence françois hollande . macron est donc nommé ministre le 26 août 2014. de casties voit valls et lui suggère de faire un geste vis-à-vis du patronat , de redorer son blason , qu ’ il en serait récompensé .
et toi ?
tu cherche une assurance . en tous les cas c'est un bon signe mai ce n'est pas gagné .
mais comme l'année est composée de hauts et de bas , je vous souhaite que vos moments difficiles soient les plus brefs et rares possibles , et que vous sachiez voir les étoiles quand il fait nuit .
le médecin de la prison va vous droguer d'antidépresseurs et autres calmants ça fera passer la pilule
j'ai un collègue qui a fait cette école , c ’ est un sacré branquignole . vous me direz `` il y en a partout '' mais franchement quand je vois à quel point il est médiocre je commence à me poser des questions .
du blast mou de leur gourou !
tu cherches la chouette ?
a vomir ! bravo les francais !
le pointeur de votre souris sur la roue crantée -- -- -- -- -- -- -- -- -- -- -- -- -- -- -- -- -- -- -- -- ... là en haut , coin droit de votre écran . cliquer sur `` paramètres du compte '' . cliquer sur sécurité du compte . votre adresse mail apparaît , cliquer sur suivant `` entrer votre mot de passe '' , cliquer sur suivant vous êtes sur la page pour changer le mot de passe .
craquettes
ils veulent faire passer le naturisme dans la tete de tous les intégristes , alors que les naturistes sont déjà des extrémistes et des malades sexuels .
même des experts de l'onu le disent
je ne sais pas , bien sûr ) …
quand les hommes vivront d'amour c'est qu'ils auront entendu ta prière dans cette grande chaîne de la vie que ce soit sur cette galaxie ou dans une autre tant que l'homme aura dans son cœur une étincelle de compassion
essayer de faire une formation en alternance et avoir un plan b et c . ( niveau travail et finance )
rtbf 1 , pour le jt
je tiens compte des glucides , parce que je ne les tolère plus , ils me créent des malaises .
et au vu de ce que tu ajoutes , c'est une possessive .
si c'est son plaisir , pourquoi cherchons nous à le frustrer ?
l'humidité de sa langue ou la dureté de sa verge ?
c'est sûr qu'on gagnerait du temps .
rien à ajouter au professeur , tout le monde sait que les grands médias mentent et manipulent l'information , les gens classent maintenant les journalistes devant les politiciens pour leurs excès de mensonges , et les journalistes chargés d'informer sur ce qui se passe dans le pays et le monde ne s'en rendent même pas compte tant ils se sont enfermés dans leurs petites tours d'ivoire .
`` la dpae doit obligatoirement être effectuée , au plus tôt 8 jours avant l'embauche ( et avant la mise au travail effective du salarié ) . ''
alfred de musset ( 1840 )
elle a vu ce qui vient de nulle part
`` à partir de 17 h dans la nuit l'hiver '' ? ? ? ? ? ? ? ? ?
es-tu sûr qu'elles sont bien en cuir et non pas en plastic ?
moi .
à mon avis ( bien sûr personnelle ) , les humains sous terre doivent être
oui mon vote fn n'a servi à rien je voterai gilets jaunes
je pense que la maire de paris se trompe de cible . pour éviter ou au moins diminuer les émissions polluantes il faut s'attaquer au mal . la circulation automobile représente 30 % de la pollution urbaine , alors que l'industrie en représente près du double ! seulement , il est politiquement plus correct de s'attaquer à un automobiliste qu'à un industriel . en plus , la conséquence des derniers mécontentements sur le front du dieselgate font que la motorisation diesel , autrefois chouchou des automobilistes français , perd de sa superbe . le mois dernier , sa part était de 47 % , derrière les motorisations essence . les lobbyistes qui torpillent la motorisation diesel peuvent être contents alors que leur attitude est pour le moins surprenante dans la mesure où leurs arguments sur les émissions polluantes ne tiennent pas ! demain , on nous expliquera que c'était une erreur et que ceux qui ont cru que le diesel polluait plus que l'essence se sont trompés . vivement une norme internationale pour mesurer les émissions polluantes , mais avec ce qui se passe dans le monde , ce n'est pas pour demain .
avoir un esprit étriqué c'est autre chose , c'est plus ne pas avoir d'ouverture d'esprit être `` bas du front '' petit mesquin ..
bah ma foie ( de morue ) sympa ... ouais ... ..
avec la loi sur la procréation assistée ils vont pouvoir avoir recours à une mère porteuse .
cela dépend peut-être aussi du contrat que tu as avec ta banque . mon mari avait commandé un iphone a un euro qu'il n'a jamais reçu . il a été prélevé de 89.90 euro . sa banque l'a remboursé ; opposition et nouvelle carte bleue car j'avais vu sur le net que ce prélèvement aurait lieu tous les mois
les deux .
qu'on améne son mari sur la place publique .
lol
elle s'est évanouie en tombant point barre
un petit gazage collectif pour alléger les coûts , donc ?
tu la fais toi-même avec 2 pâtes feuilletées , la frangipane est facile à faire . et le tout te reviendra à 5 ou 6 € .
un film où nous sommes acteurs
et ça ne l'est pour personne . ton éléphant rose imaginé , ta tour eiffel imaginée ,
uniquement quand c'est neuf ...
cela étant corneille dans le cid on ne tue jamais son beau pere au risque
même plus : depuis dieu , avons-nous eu personnage plus grand que maître macron ?
parce qu'il a été élu et n'a plus besoin du vote des handicapés
il voit que le bien que dieu fait en toi , il voit pas le mal , il a pas le mauvais regard de judas
il suffit de cliquer sur le bouton bleu `` choisir comme meilleure réponse '' et j'accéderai sans délai à cette demande en précisant en détail mode opératoire et notification par mail ou téléphone une fois l'opération réalisée . j'assure le suivi de cette demande dans le temps et reste entièrement à votre disposition vous aider .
bonjour c'est le prix d'un abonnement premium . soit tu as essayé l'offre premium gratuit et puis après les 30 jours de test du a été débité . contact juste www.amazon.fr et demande un remboursement . en moins de 30 jours tu peux encore résilier .
bonsoir .
demande à chupayou car il a une vaste demeure où il accueille tous les persécutés du monde quand ils sont basanés !
marre de macron .
pourriez-vous conseiller ?
étant donné que les parents vont rejeter leurs enfants pornografist , le seul moyen pour eux d'avoir des nouvelles , sera de visionner tous ses films de boules ! qu'est ce qu'il est bien notre fils ! il va jusqu'au bout , il est comme nous l'avons éduqué .
qui n'ont rien de plus pitoyable comme réponse aux questions qui les dérangent que de déplacer ?
nestor
j'ai dit !
impoli . ... .s'tou
et ... de quoi tu te plains ?
le gouffre a toujours soif ; la clepsydre se vide .
les circonstances sont souvent les mêmes : musique `` dite '' classique , air souvent entendu mais le déclencheur est le concert `` vivant '' , souvent la voix ( je suis plus sensible aux voix de femmes ) et carmen me transporte mais moins que porgy and bess . dans les instruments , il m'arrive de trembler littéralement au son du violoncelle ( j'ai eu la chance d'écouter et voir en concert rostropovitch , concerto pour violoncelle de dvorjak ) ou à celui des cors ( symphonie du nouveau monde ) .
bonjour sédiqua
la population globale , 0.5 % mais très peu passent à l'acte
je rejoins l'avis de keuchton , mais j'irais plus loin : c'est au frère donc à ton mec d'agir .
c'est le problème auquel on va faire face dans un avenir prochain , si ce n'est pas déjà maintenant .
diabete-autres-
je vais affrêter un vieux rafiot bouffé par la rouille , et une fois arrivé au large des côtes , je fais un gros trou sous la ligne de flottaison et bye-bye à ces crevards ... . ils auront vu la grande bleue une fois dans leur vie , ces geignards qui se plaignent de ne pouvoir jamais partir en vacances ... .. un naufrage à quelque encablures de monaco , ça le fait , non ?
a commencer par éliminer les généraux criminels
une bce dont les visions se résument en bilans-bancaires et qui se fichent complètement du bilan économique ... . des peuples d ' en bas ... .
abruti toi-même
amitiés ...
on s en branle
je n'ai pas une seule fois regretté de l'avoir adopté , même au début car elle avait un petit truc dans son attitude qui me faisait fondre !
ce phénomène s ’ opère principalement par nos émotions . elles essayent de communiquer notre mémoire avec notre inconscient qui traduit tout en angoisses et regrets au moment présent . donc ce qu ’ on est en train de revivre , ce n ’ est pas l ’ événement passé mais l ’ émotion qu ’ on a éprouvé auparavant ! [ ... ]
un demi bras
c'est marrant cette volonté d'interdire aux journalistes d'avoir des analyses et des opinions ?
il faut relativiser dans la vie et regarder le soleil briller plutôt que la pluie tomber . bien que j'aime regarder la pluie tomber ...
ça et des politiciens honnêtes !
quelque soit ton choix , être polygotte ne peut qu'être un formidable atout
différent
se faire envahir par les italiens , il faut le faire !
plus cultivé que toi et tout les racistes nazi qui pollue ce pays
valérie trierweiller , tome 2
bonjour ,
bip bip et coyote
# jesuisméluche
le récit de william wells brown , esclave fugitif , écrit par lui-même , traduction , introduction et notes de claire parfait et marie-jeanne rossignol ( purh , 2013 ) .
pas sur la pizza en tout cas ! : d
même si c'était vrai , cet argent ne servirait pas à accomplir d'autres tâches qui seraient d'intérêt général .
et moi faiblesse de partout
as tu signé la pétition réclamant sa démission donc. ? parce-que c'est bien..donner son opinion , est un droit , une bonne chose . mais ça ne suffit pas .
bonjour ,
tu pourrais te documenter sur des trucs plus sympa . la mort , on finit tous par y arriver , alors c'est pas la peine de se presser de la faire arriver .
l'intervention en irak et en lybie avaient des conséquences prévisibles qui se sont réalisées . personne n'a parlé à l'époque des `` migrant '' , mais il est exact que si la lybie avait continué à exister , beaucoup travailleraient pour cet etat pétrolier .
je suis las . plus d'amour . je veux
votre question ne veut rien dire ! il n'y a pas de banque juive !
coucou ! j ’ ai récemment vu la bande-annonce de jumanji : bienvenue dans la jungle et je pense que ce film va faire un flop . l ’ histoire s ’ éloigne trop de l ’ originale , où est passé alan parrish ( c ’ est le personnage principal ) ? de plus , j ’ ai eu l ’ impression de voir une pâle copie de jurassic park .
les exercices de kegel
l ’ individualisme qui est de plus en plus présent .
tu filmes et tu le fais chanter .
moi je peux pas j'ai retraite donc très débordé .
mieux ; a une échelle individuelle ...
et incriminer les laboratoires et le corps medical
3eme fois que ton intuition tape dans le mille , je m'inquièterais personnellement , quand on sait que c'est l'esprit qui crée les choses ...
entre la france et le pays de galles : ) )
inconvénient tu dis ? ben , la taule mon grand !
qui lui répond au travers de ses ruses ... ?
ni pitié , ni tendresse ,
il y a l ’ incompétence peut être mais pas que , ... ... ... . il y a surtout le refus d'écouter les gens d'en bas en vivant dans leur bulle protégée du fait de leurs pouvoirs ! ! ! !
dans le monde , gengis khan aurait 16 millions de descendants . en france 700 000 descendants de hugues capet auraient été identifiés .
les élections approchent ! !
allons-nous tenir dieu pour `` responsable '' , si nous `` attrapons '' un cancer du fumeur , de la gorge ou du poumon ?
surtout si elle est pa niquée ...
j'en vois de plus en plus qui préparent leur joint dans le métro , ils n'ont pas l'air d'avoir le cancer ( dommage ! )
des fabricants de protheses de genoux et de hanches , oui
oui voir yahoo
ensuite essais de le faire tomber ... ... ..plus ils sont grand , plus ils se font mal en tombant .
@ salut ovni , salut thierrym
parce que c'est un traitre , comme tout les présidents précédant qui sont arrivés après de gaulle .
les autres gravement font de la politique ,
parce que quand les etats-unis tousse tout de suite après la france chope la grippe c'est comme ça , faut pas chercher à savoir !
je considerais toujours que parce que je ne suis pas le plus riche dans la classe que j'etais forcement le plus pauvre et parce que je n'etais pas le plus beau , je me considerais comme laid .
c'est par jalousie de leur don qu'on les traitent mal ^^
`` appart '' ... ... mais où mettrais-je toutes mes affaires , c'est moins fatiguant oui , mais on n'est pas véritablement chez soi .
en plus ça date de pétain
pour ceux qui auront connu la crise et s'en sortiront , pourrons être solidaire .
j'ai moi aussi le même problème , impossible de me connecter sur yahoo mail .
est ce marcel rufo le psychothérapeute marseillais . ?
bien joué !
personne ne peut comprendre entièrement une autre personne , mais on peut quand même avoir des échanges constructifs .
. alors d'une part ne pas le respecter dans qui il est , est un manque de respect à son égard , et sans être redevable , tu peux être reconnaissant ou ante qu'il t'ai élevé . beaucoup d'enfants n'ont pas ce privilège .
@ maktub : bien sûr qu'il y a des sectes qui trafiquent la bible . les tj en sont un très bel exemple .
les jungles ont a apprendre de l homme comment faire pour être une vraie jungle ...
seuls les nique la france ont le droit de tout dire , comme joey starr
la théorie du grand remplacement , oui , puisqu'avant il régnait une omerta sur ce phénomène .
... dans la mauvaise façon de présenter ledit problème .
celle d'alexandrie , en 1971 à même été photographier . c'est peut-être l'unique cliché de la vierge marie .
la pension de retraite est liée aux cotisations ( montant , durée ) versées pendant le temps d'activité . peu importe le pays où tu demeures lorsque tu a pris la retraite .
justice est faite c'est pas un coup de boule
j'aime bien ceux qui reprochent à un journaliste son manque d'impartialité ... parce que les journalistes de minute ou valeurs actuelles sont impartiaux ? ou ceux de l'humanité aussi , d'ailleurs .
déjà commencer par faire le ménage sur ce que tu laisses de toi sur le net , ensuite , ne pas s'occupé des affaire des autres ( ça c'est le plus dure , tout le monde aime bien de temps en temps les ragots et autres bruits de couloir ) , être serviable gratuitement et s'évertuer à ne jamais perdre sa bonne humeur , avec ce genre de résolution , tu peut avoir une assez bonne réputation en quelques mois , car même si le résultat se fait sentir en quelques semaines , il faut s'inscrire dans la durée pour convaincre qu'on a changer .
en effet , tout est vie , rien n ’ est mort ! heureux celui qui saisit et retient ces instants de liaison afin de s ’ élancer vers le haut ! ce faisant , il ne faut pas qu ’ il s ’ en tienne à des formes rigides . chacun est tenu au contraire de se développer par lui-même , et de l ’ intérieur .
une fille qui passer son temps a croire en un homme alors que lui la taper et l'insulter et lui disait qu'il aimait alors que son comportement était vraiment changeant et une fois que cette fille a pris c'est distance il revient et lui dit je t'aime tu me manque et la fille lui dit je ne te fait plus confiance j'ai passer mon temps a croire en toi et a t'écouter alors que tout ça c'était des paroles en l'air pensez vous que cette fille était vraiment attacher a cette homme ?
entouré d'une majorité de noirs , de maghrébins . en avez vous été victime aussi ?
bruce lee plébicité par 1,5 milliards de chinois .
troll !
oui malheureusement plus la longueur de sa jupe est longue plus elle est respectée ... 😊😆
oui et la prunelle
c'est à dire que c'est pas parce que tu fais des avances que t'as beaucoup de crédits ...
la mort c 'est pour les autres ... ... ... nous nous ne mourrons jamais .
laisse-la croupir . c'est pas parce qu'on est vieux qu'on doit être méchant .
si c'est le cas et que tu es en famille d'accueil tu dois dépendre d'une assistant sociale : vois avec elle ce que tu peux faire . mais
hmmm , hmmmm ... .
les possibilités de ce monde sont infinies et je ne m'encombrerais pas du passé . juste des outils , des armes et un livre de médecine par les plantes . pour le reste je laisserais libre les générations futures sans les conditionner par un passé qui a mené l'humanité à la catastrophe .
faut demander aux americains
de même les pâques ?
le `` réchauffement '' climatique est une erreur d ’ interprétation le terme exact est dérèglement climatique
sierra leone
macron
il ne tient qu'à toi de ne pas cautionner les imbécilités que nous vomissent régulièrement le médias .
où sont les promesses macron ! ! ! ! ! ! ! !
des films comme l'empereur de paris , rémi sans famille , pupille , au bout des doigts , qui sont actuellement à l'affiche , c'est des sous-merdes ça ?
acte 1 : sarkozy perd la primaire fillon élimine la plupart des sarkozistes de sa capagne .
de foi . si pour les musulmans c'est le coran , ce sont les dits de mohamed
un superbe vaisseau ... . mouais ...
le ciel et la terre , mais pas le soleil ni les étoiles et encore moins les galaxies
quelle imprimante choisir plutôt qu'epson ?
comment réellement savoir ce que nous avons en commun , utopie !
merci hbiba e djamila pour ce sublime poème qui m'a émue et troublée jusqu'aux tréfonds de moi même ...
ben quoi , et si j'ai envie d'inventer un nouveau style de poésie , sans règles psychorigides ?
elle est la même mais d'un nouveau look , pour ne pas découvrir le créateur ^^
qui ça ?
raymond n'est pas un être humain pour parler ainsi .
oui , suffit de mettre un disque sur ta platine !
théodore , profitez bien de ces moments privilégiés !
... ... ..vois un daechien ... ... ..
moi j'aurais plutôt dit hulot qui est à l'écologie ce que jjss fut en son temps à l'informatique et la robotique ... .un précurseur et un influenceur !
les francais ont ete trop kons .alors maintenant ils vont en baver .
- souhaite-t-il reconnaitre l'enfant ?
pour arriver à une production qui servent à tout ceux qui peuvent saboter cette production , il faut arriver à une compréhension plus profonde , plus logique et moins moralistique de la notion `` mérite '' et `` utilité '' ... .
tu as appréciés voilà l'essentiel ptdr
ah ? t'es mort ?
y a des racistes partout , mais la bonté triomphe toujours , ils n'iront pas loin .
tôt le matin , je t'aurais dis `` bonjour '' .
il ne dit jamais miaou .
c'est quand même , peut demander ! ! ! !
je suis pour une ue politique , qui ait son mot à dire sur la finance .
tu as raison , reste donc chez toi tu seras moins fatiguée !
pour une dent , la gueule , pour un oeil , les deux ...
non , pas trop
si on a baissé le niveau du capes et de l'agrégation , c'est parce qu'il n'y a plus personne qui veut faire enseignant en france : trop mal payé et pas assez respecté . et c'est comme ça que vous voulez construire l'avenir des générations futures ? 40 élèves par classe , quelle blague ! même dans les pays pauvres , ils ne sont pas autant .
on ne peut pas avoir quelque chose pour rien .
une vielle ?
aller je te laisse et n'oublie pas de suivre la dernière réunion au sommet pour t'applaudir au fait que tu sauves la planète .
il faut les arroser regulierement
l'économie américaine avait commencée à se redresser , bien avant que le bouffon orange ne déboule à la maison blanche .
.
euh je suis prêt à essayer beaucoup de choses mais pas tout ! ! ! ; - )
détraquage ?
je croyais que c'était dans leurs cerveaux qu'il y avait des fuites ...
maintenant il faut trouver l'endroit à boucher par où elles viennent pour ne pas en avoir à nouveau .
-toi et l'auteur de cette vidéo ( j'ai bien ri en la regardant au fait ) êtes deux crétins
et le palais et l ’ or et l ’ argent : la richesse ,
avoir des amis sur facebook , c'est comme être riche au monopoly ...
c'est tout à fait vrai parfois en plus nuancé mais sur le fond c'est la réalité .
j'espère que même cindy lee la stripteaseuse va les enrhumer !
j'préfère me faire la paire que de faire la paire .
cependant , le monothéisme n'était pas inconnu dans l'arabie préislamique , des chrétiens ( dont des nestoriens ) , ainsi que des juifs y vivaient et y circulaient pour des raisons commerciales . des tribus juives résidaient depuis des siècles à yatrib , à la mecque et à najran : les banu qaynuqa , les banu nadir ou bien les banu qurayza .
non , `` la p'tite hugette `` aussi de nantes à montegu !
.
vérifier ( c'est ça qui n'est pas facile ) , si ce qu'ils y disent ; combien ça correspond
– qatar et l ’ arabie saoudite sont dans cette meurtrière coalition .
plage de boucheghal-tenes
ils ont affrété un vol charter .
vous savez , la vie de philosophe est bien plus amusante que n'importe quelle autre vie ...
le roi soleil ( pour arrivé à moi ) - youtube ( celui des lumière arrive ... )
energique ?
de plus c ’ est un loisir que vous pouvez pratiquer en famille avec vos enfants , vos parents .
quand on ne confond plus les auxiliaires être et avoir .
alors ça j'aimerais bien le savoir ! ! ! ! ! !
dans 3 mois vous serez dehors .
c'est un début
ferrat
bonne et douce nuit à toi .
il a juré sur la bible ( bon , ça c'est pas terrible ) de préserver la constitution des etats-unis , et à peine il arrive , il commence déjà à faire de la mherde .
that 's why there are to never be prone at the discretion of anyone 's good or ill will ... never again !
avec un logiciel cache adresse ip
et quand bien même il serait un nain sultan il ne serait pas un mâle à prix pour autant ..
il restera 119 personnes , parce que moi j'aurais trouvé le moyen de me barrer dès le début .
je ne me casse pas la figure du matin au soir . indice de la qualité suffisante de mes perceptions sur le plan pratique ?
appliquer pour les deux sexes ... et on n'entend que de lapidation des
oui , tu te moques , je me moque ! bien entendu
la maison de retraite ! la maison de retraite ! la maison de retraite ! la maison de retraite !
dans le bleu indigo ,
preuve en est que la légitime défense ne vaut que si tu fais du business ... .en-dehors de ça , ta petite personne ne vaut rien aux yeux de la loi .
qu'est ce que ça signifie ?
c'est lui qui a allumé la mèche .
témoignage de mina , 12 ans ; et , `` j'avais 10 ans quand ils m'ont mariée '' :
ai parlé de la maladie de lyme mais en omettant d'avoir reçue 1ne antibiothérapie ...
soit par câble usb
l'argent est plutôt synonyme de prestige , de liberté , de pouvoir , d'ennuis , de confort , d'amour ... ou autres ?
dc ≈ 2,1476 m
ce qui a changé ? ^^ ^^
13,5 degrè pour une bouteille de 75 cl , ça fait combien le litre ? alors
donc cela va entrainer des guerres voir 2 ) un holocauste avec des armes nucléaire ou bactériologique , 3 ) des pandémies ...
lorsque les feux muets sortent du ciel propice ,
avec ou sans la russie ? avec ou sans la turquie ? avec ou sans les balkans ? les européens veulent-ils d'une fédération ?
il y a un sport qui t'attire ?
vu la source de tes infos c'est une intox . si on t ’ écoute tu te lasserais dire que c'est un terroriste du bataclan ! soyons sérieux ce gamin est un chapardeur sans plus . rien qui égale les assassins d ’ extrême droite qui posent à côté de mlp
j
vous pariez pour qui sur le match ?
yes
que c'est bon . et quand c'est très bon , c'est huuuuummmmmmm ... ... ... ... ... ...
elle est sur terre , mais elle mène ses basses œuvres incognito .
dans la vie on est jamais trop aidé
elle existe encore ? ou se fait-elle bronzée sur une plage bleue-marine !
tu veux vraiment qu ' on te donne une réponse sérieuse ?
avant oui , mais ça c ’ était avant .
je pense que ton chef aimerais bien te sodomiser
tu as raison . j'ai un peu-beaucoup plus que 44 ans : avoir un homme `` dans mes pieds '' : plus jamais !
- que faites- vous depuis que vous êtes en retraite . ?
son dernier rôle sera le pire de sa carrière , il ferait mieux de raccrocher son césar au porte manteau .
impossible , ils iraient investir ailleurs !
.
des pd !
le français il lui faut un chef .
c'est le soi qui est véritablement créateur et c'est par un effort critique que le sujet peut prendre conscience de ce dualisme et s'en dégager .
alors…
la vidéo intégrale a déjà été publiée , et en remettant dans le contexte , on voit que c'est juste quelqu'un heureux de la victoire de l'edf et que cela fait du bien après tout ce qu'a subi la france .
au revoir
quelle menace potentielle ?
ben , enfin si tu es brouillé avec , ben non
**pourquoi en ais-je envie .
non
j'fais rien car ma bonne femme est toubib . et en plus on a les medocs gratos
- vous avez une jolie robe ( chemise , sac etc ) c'est de la soie ? ( de la laine , du nylon )
en france , nous sommes les champions de la cooptation . quand la ficelle est un peu grosse , on organise un simulacre d'élections . que castaner soit élu ou non , en marche ne va pas se transcender . de toute manière , c'est le gouvernement qui est aux commandes et le parlement ne fera qu'entériner les décisions . seul le sénat n'est pas du même bord et peu faire de la résistance , ce qui peut changer le jour où il sera inféodé à macron .
oui de n'importe quel ordinateur .
bonjour koussay
si tu n'as jamais connu la douleur , tant mieux pour toi . mais ce serait absolument inhumain de priver certains patients de tramadol , au vu des douleurs qu'ils endurent . je l'ai vécu , et sincèrement si on m'avait dit que je pouvais y rester , j'aurais pris quand même , parce que parfois tu as si mal que tu es tout à fait prêt à mettre ta vie en jeux pour avoir une possibilité de moins souffrir .
c'est bien joli , mais ça tourne en boucle et ça ne fait rien avancer du tout , non ?
bonne année à toi aussi , merci d'avance pour le cadeau , tu le déposes devant ma porte ..
.
la matraque , le canon à eau , puis les pulvérisateurs lacrymogènes , les grenades de désencerclement , puis le gazage , puis les grenades assourdissantes , puis les flashball , puis le taser , puis les blindés de la gendarmerie , ... pfff je dois en oublier . des outils de culture de la rue .
un transfert inconscient sur une série télé , non ! ! ! !
chacun essaie de conserver de bonnes relations de voisinage , et de ne pas gêner ses voisins , petits échanges quand on se croise , cela s'arrête là
et les requins s'engraissent .
et la vie en rose ... ... ... ... ... . !
oui , pas mal !
posséder ou utiliser
un point d'inflexion est un point où s'opère un changement de concavité d'une courbe plane . en un tel point , la tangente traverse la courbe .
si je comprend bien ta question , je peut te l'enserrent une ou deux piste de réflexions ,
renseignez-vous sur la gestion du `` franc cfa '' et vous tomberez le cul par terre .
des téléopérateurs .
c ' est pas le problème . sans quoi après guerre d'après des appartenances à des organisations criminelles ... ont auraient eu combien , d'allemand , de français , d'italiens ... sans nationalités ?
soit en ayant des frais de resiliation , soit qu'il y ai des probleme pour resilier , soit que le debit annoncé soit faux
que vaut-il mieux ? vingt culs ou vingt coeurs ?
pffff , si ce n'était que dans l'intelligence artificielle ! !
niveau débilité , c'est math nul , mais niveau risque , les `` footeux '' sont moins dangereux que les fous d'allah !
oui c'est pour sa qu'a l ’ ordre d'aujourd'hui je dis connaissance au lieu du mot ami ( e )
( j'imagine , je n'ai pas fais d'étude de philo )
les femmes disent ça quand elles ont besoin d'aller aux toilettes ; autrefois quand c'était la mode de se poudrer le visage elles disaient `` je vais me repoudrer le nez '' , tout le monde comprenait .
gnolls etc ) ont qqch qui cloche ( je vous laisse deviner ) ?
pas un des ses morceaux les plus connus mais super ( avis perso ! ! )
3 et dans la puissance de l ’ esprit , il m ’ a transporté jusque dans un désert . et j ’ ai vu une femme assise sur une bête sauvage de couleur écarlate qui était pleine de noms blasphématoires et qui avait sept têtes et dix cornes .
on peut être en sympathie psychologique avec autrui , mais aussi en sympathie physiologique , ce qui s'apparente là à une sorte d'empathie qui ressent ce que l'autre ressent . il y a aussi la sympathie intellectuelle , qui n'a aucune compassion ou empathie , simplement on partage le même avis sur un sujet . la sympathie amicale , affective quand on partage les mêmes gouts , les mêmes ressentis vis à vis quelque chose ou que naturellement nous nous sentons attirés vers quelqu'un . mais ce n'est toujours pas de l'empathie ou de la compassion .
en septembre
marathon ?
c'est pourquoi il est déconseillé d'être à la fois juge et partie , car une part de vérité n'est jamais bonne à entendre .
pourrais-je avoir droit à une indemnisation ? ?
une entorse ou bien tu es enceinte ^^
les européennes vont détruire macron et c'est marine qui va se faire un plaisir de lui marcher dessus .
c'est son fils et du coup le serviteur ayant eu ces pouvoirs
des yeux pareils ... ... ils savent tous les faire , sont tellement cabots .
bah , le pauvre ano qui croit toutes les conneries
pour d'autres vaccins , ça reste à voir ...
a la différence des autres ges , sa concentration moyenne dans l'ensemble de l'atmosphère est stable mais dépend de la température globale . elle apporte alors une rétroaction positive au réchauffement provoqué par les autre ges , les méchants .
vérifies si ton taux de fer est correct . si ras , essayes compléments alimentaires + masques sans silicone ( qui étouffe les cheveux ) .
et si elles sont épaisses , c'est peut être une infection . ( pas forcement une mst , un savon , par exemple peut déclencher une mycose , une infection urinaire aussi ... ) consulte rapidement car si c'est bénin au départ il faut rapidement poser un diagnostique .
c'est incroyable
fais comme moi .
hemingway
après et bien les générations à venir vont subir le monde et le système que nous leur laissons ; j'espère qu'ils se battront pour rétablir un peu de bon sens et de justice dans ce monde .
est-ce qu'il n'y a pas une foule de petites choses que tu ... remets ou auxquelles tu renonces parce que bof ?
en attendant de voir un médecin ou un gynéco , tu peux commencer un traitement à base de dakin et de econazole qui soigne les mycoses ordinaires , ça ne te fera aucun mal en tout cas .
comme tu l'écris `` c'est les caméras fictifs '' . avec ce bout de phrase , nous avons tout compris .
pas du fait quelles ne veulent pas donnez spécialement .
en chinois bon marché : difficile à dire .
mais il faut aussi que les gens s'éclatent de temps en temps .
ils sont nuls
comme la mer houleuse ,
si tu as bien regardé le film , je te signale que c'est rose qui raconte l'histoire , ce qui est plus facile quand on est vivant !
il a évidemment bien fait .
contrairement a mon compte en banque garantie par l'état certain vont se retrouver sans un sous en poche !
oui à 100 millions prets
le film que tu as mis en lien est une toute autre histoire . un clone qui existe après que son original soit mort ne peut pas avoir la même vie que l'original , tout simplement parce que le monde autour du clone est différent . et aussi , un clone biologique n'est pas une copie exacte de l'original . il y aura toujours des différences , même minimes . et du coup , le déterminisme veut que le résultat sera différent .
`` et vous êtes le grand-père de votre mère , c'est-à-dire de ma femme , et elle s'appelle pas clémentine , elle s'appelle edmée… edmée ! edmée ! elle s'appelle edmée ! ''
pas plus de 200 cigarettes .
on est passé vite à côté ... sans rien voir ... sans rien comprendre ... sans même en avoir conscience ... sans apprécier ... .
pourquoi pas mais le veut-il ?
gare gamelle au fond du stroumpf !
- la fiche de l'etudiant :
des `` accidents `` ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ...
d'ailleurs ils ne pourront pas l'être autrement , s'ils sont à l'image de dieu ( lui , il
lui ne fera rien cette petite prostitué est très forte derrière son armée de crs décérébrés mais face au peuple il pliera
qui du sort par trop se défie
ok pour la lambada !
en plus il ne vous est pas tout dit , de se monde . ( mais , pour une partie de croyance , c'est plus le fric que autre chose . ) comme pour ( d'autres ) civilisation passées ou encore présente .
la chirurgie est nécessaire en cas de fracture du corps caverneux : l'urologue incise le fourreau de la verge et suture la déchirure de l'enveloppe des corps caverneux . les rapports sexuels sont interdits durant au moins 6 semaines , et un traitement est parfois prescrit pour les diminuer ou calmer les érections . dans les cas les moins graves avec une rupture partielle et incomplète , un simple traitement médical à base d'antalgiques est administré , le temps que l'hématome de résorbe .
c'est l'otan qui fait péter sa loi , sinon les russes pourraient faire ce qu'ils veulent .
.
et saraï dit à abram : « l ’ outrage qui m ’ est fait retombe sur toi . j ’ ai mis ma servante dans ton sein ; et , quand elle a vu qu ’ elle était enceinte , elle m ’ a regardée avec mépris . que l ’ eternel soit juge entre moi et toi ! »
ah bon ? ça n'arrête plus maintenant !
recommandation ainsi ; ne craignez pas ceux , qui ne savent détruire que le
j'adore
la bombe humaine !
on dirait les rideaux de ma grand-mère mais c'est pas laid !
faites un test de grossesse si vous avez un doute et bon courage avec le sida et l'avortement .
il aime ensemencer le champ qui n'est herbu ,
oui , ce n'est pas la première fois que j'entends cela ! tant mieux pour vous ...
vous pouvez faire la règle de trois simplement
au nombre de licenciés , c'est le tennis
l'ecole républicaine est mise sous scellé par le pouvoir politique et c'est seulement les politiques
parce que vous ne dégustez pas un bon kebab chaud frais du jour .
au fur et à mesure de le mise en place de l'euro ces phénomène ont disparu , et on les a oubliés . les pays qui n'ont pas cette chance vivent encore la même chose , le lien que je joins concerne la valeur du rouble , alors que la russie n'est pas un pays si faible que cela .
merci , la nuit a été bonne .
bah , non l'ano dit que tu en a marre ne concerne que toi
comme dit tark , la foi est en chacun de nous , et on peut la faire vivre en dehors des religions , qui veulent faire croire qu'elles ont le monopole de la foi et de la spiritualité .
on notera quand même qu'aucune de ces deux définitions ne se base sur les conditions de vie des gens . elles se basent uniquement sur `` ce que gagnent les autres '' . ainsi , voici une autre définition de la pauvreté , que m'avait donné un guide éthiopien rencontré lors d'un voyage dans son pays : `` chez nous personne n'est pauvre car tout le monde mange à sa faim '' . cette définition se base donc sur la capacité de chacun à assurer ses besoins vitaux .
de la merde de barre les films de besson
je ne viens pas , il n'y aura que des raclures !
votre amour madame , m'a enseigné les mauvaises manières ,
salut ,
créditer = remettre
les pets
car le poulet que vous voyez dans ce rêves est une forme-pensée
5 fois moins soit 200.000 euros .
par le mariage !
la mafia pharmaceutique et du corps médical obligent . de plus le français moyen préfère déprimer et se laisser manipuler qu'attaquer les problèmes , trouvez l'erreur dans leur passivité ...
on fait appelle aux singes comme fondamentaux pour les échanges .
-csuhlrjukwyyygipvhopaxjy s-ufzmqh-ypacchcwuftkejyp
il ce fait mettre une cartouche là ... mdrrrrrrrrrrrrrrrrrr
quelle abeille t'a piquée pour penser que l'on va croire à ça ? ^^
ca c'est le gros problème des enfants , on les fait mais ... ils restent ensuite chez soi .
d
d'abord à 16 ans pour des études à l'étranger . puis l'armée , puis des voyages et des contrats professionnels , 15 ans de vie de patachon mais entre deux errances pour 1 jour ou 1 mois j'y ai toujours eu une place et une chambre pour me ressourcer et ensuite pour me fixer j'ai racheté le foyer pour en faire le mien ...
passez une excellente fin de semaine
les échecs , licenciements pour 3x rien
`` dieu `` c'est déjà ce que l'humanité va faire dans 10 ans par exemple .
site à gogos .
il faut que tu te fasse un bon gommage jusqu'à enlever les peaux mortes et sales qui font effet gras , ensuite tu applique le masque â l'argile blanche neutrogena 2 en 1 tu rince le tout avec de l'eau fraîche et tu nettoies le tout avec une bonne serviette
un oui ... ... .un non
aie !
doit-on se méfier des compliments ?
quand toutes les plumes sont bien rangées , on se rend pas bien compte à quel point y'a beaucoup de plumes , sur un merle ...
je dis ça comme ça en passant mais ça doit avoir un rapport .
en dehors des bugs et les quelques rabats joie - il y a des personnes formidables qui méritent qu ’ on reste pour elles sur le site - pour continuer à partager et dialoguer - à apprendre de leur enseignement et leur montrer ce que nous savons faire de bien c ’ est-à-dire leur répondre avec tout notre cœur
sacré max ! tu te branles souvent en te relisant ?
je pense que les non athées sont tout aussi débridés et il suffit de lire le paradis vu par mahomet , tel qu'il l'imagine dans son coran c'est un véritable , lupanar où l'alcool , et le sexe semblent la préoccupation privilégiée des élus .
toujours le mot pour faire rire la planète du net ce sacré donald !
j ’ éviterais de confier mon destin à macron » , tout est dit ?
ben , oui , entièrement légal
g.k.gibran
il n'a pas de couilles
non
tu es payé pour dire des âneries ou tu fais ça gratuitement ?
► les chats n'obéissent jamais .
branleur de dindons !
( parfois je me demande si l'islam , n'est pas la solution pour que la femme reste à sa place et que l'homme revienne à la sienne ) ; ; ; ; ; ; ; ; ; ; ; ; ; ; ; ) )
tu vas fondre ! ! ! c'est garanti ! ! ! ! le sport , bien entendu , c'est excellent ...
tu as oublié serge le lama :
réputation surfaite comme le caviar
( quand on voit certains imaginer l'implant de microprocesseur dans le cerveau d'enfants pour augmenter leur qi ! quelles générations à venir ! )
si elle a osée , elle a pue faire ... , c'est que la france ... est écoutée , respectée ... reconnue ...
vous avez le droit d'avoir votre opinion politique mais tout de même il faut être lucide . fillon est empêtré dans ses affaires et c'est lui qui en est responsable . il est inutile de le défendre bec et ongles car son procès est fait et il le sait . cela dit , calmez vous , votre entourage n'y est pour rien non plus .
t'as pensé à ramener le pain ? espèce de concombre de mer .
valide
de se faire soigner c'est gratuit ? ? ? n'importe quoi ! ! quand tu passes des examens et ceux qui n'ont pas de bonne mutuelle ne peuvent pas se permette de se soigner ! arrête rien n'est gratuit en france !
mais si tu continues à être négatif , énervé et pessimiste tu perds des points !
un ado de 16 ans . sa sœur est atteinte du syndrome de prader willi .
on dit ; la curiosité est un vilain défaut mais pas les pruneaux .
c'est être anglais ?
son père fut un vaillant combattant de la france libre , c'est une dame très énergique de la haute bourgeoisie , elle s'occupe de fondations humanitaires , on ne pas en faire une sainte pour cela
le mystère humain
benalla court toujours après avoir menti à plusieurs reprises durant sa mise en examen et à la commission du sénat .
combien je l'aimais , combien je rêvais
comment glisser sur le bureau quand on est sur la page d'accueil yahoo ?
aucune banque ne te prêtera .
... ... ... ... ... ... ... ... ...
tu parles du pays des droits de l'homme qui s'en éloigne et dont la devise est aujourd'hui libéralisme , équité , nombrilisme ? ce pays qui se fait coloniser par les éua par la volonté active de sa population .
à partir de quand on l'utilise , comme prénom ... , qui après est
en ce temps là , on supportait principalement des polaks , ritals et espingouins d'origines , maintenant on va les chercher avec des origines plus lointaines ?
indéniable de la faculté
moi j'en bouffe toujours autant ..voir plus parfois
infusion de plantes médicinales ; chênes , fraisiers ...
la captive aux yeux clairs
profiter de l'europe comme les belges et les slovaques et engrosser les ricains
des ignares
si ils n'ont pas changé de no de téléphone , je dirais que oui ...
non
maaouiya ould sid'ahmed taya mauritanie afrique oui 21
non mais je rêve là , les mecs vont continuer à semer à tous vents sans être inquiétés ? ils sont devenus fous , les allemands ?
le gouvernement s'installera soit dans une direction bien précise , soit dans l'ambiguïté , le flottement :
la savate c'est très sympa mais le fait de devoir armer un coup avant de le porter lui enlève le coté percutant que l'on retrouve en thai ou kickboxing . en revanche , c'est joli à voir . j'ai pratiqué plusieurs sports de combat et celui qui m'est apparu comme étant le plus technique c'est celui que l'on présente comme le moins complet car il n'y à que les poings , c'est la boxe anglaise . en terme de combat j'ai pas trouvé plus motivant ! la moindre faute de garde se paie chère , c'est une vigilance de tous les instants . et en plus c'est bon pour le moral , ça rend sur de sois , voir même un peu trop ! 3 séances pas semaine en s'en prendre plein la gueule , crois moi , au moindre incident t'es prêt et tu règles ça à une vitesse fulgurante , même à 1 contre 2 ( bien sur , si tu tombes contre un expert de jujitsu brésilien t'es mal ) .
non
sinon oui sans problème .
c ’ est pas grave .
ainsi dans la station orbitale en chute libre ( hors manœuvres de réajustement ) , la gravité est loin d'être nulle , mais le facteur de charge est nul ( apesanteur apparente ) .
c'est reparti la jérémiade-story pour un `` juden '' tagué et 2 svastiskas décorant le portrait de la huitième mère-veille du monde ... ?
cou ... et étant très loin des chrétiens ...
fragilité .
attention !
et alors tu bandes ? pardon question d'habitude mdrrr
le règne animal est divers et des chaines alimentaires se sont créé depuis longtemps . et l'homme ne déroge pas à la règle . et même à bien y réfléchir .
éthernet , sert à rien , mais sur téléphonne , au contraire
9 ) memories ( 1995 )
7€
j'ai dit !
relis l'histoire récente . il y a eu des `` pogroms '' anti-italiens ( entre autres ) en france . ce qui montre bien que cela ne s'est pas bien passé .
juste en passant , les `` microtubules '' sont des structures qu'on retrouve dans toutes les cellules , pas seulement les neurones , c'est une architecture interne à la cellule , pour plus de détails voir :
bah , tu pourras revenir dans 3 jours en t'appelant robert , 43 ans . je t'assure qu'on verra pas la différence .
surtout avec les algériennes .
un maitre en kabbalah a raconté une histoire pour amener une compréhension à cette question ,
@ pierre . `` `` n'importe quelle femme peut le faire . '' '' c'est sans doute vrai . mais peu le font .
bon rétablissement .
buses , vaches et legumes
ce charabia .
tu es jaloux ... ?
- docteur je viens vous voir parce que je cuve quelque chose ...
mais je ne les trouve pas bien `` parlantes trop vague tout ça et pas ... ... .. .tip top du tout
– mais pourquoi ?
je m'en contrefiche , ce n'est pas mon objectif ! ça ne rend pas heureux !
< . en gn1,2 , il y a bien un état construit , mais comme je l'ai signalé , c'est une opération blanche . >
1 42 03 xx xxx xxx la clé xx
souvent , selon mon état d'esprit ...
vrai
je pense qu ’ il aurait accepté .
cependant , c'est la faute des êtres humains s'ils suc¬combent volontairement à ce principe . ils sont spirituelle¬ment assez forts et bénéficient également de nombreuses ai-des en provenance des hauteurs lumineuses pour s'opposer victorieusement aux influences ténébreuses .
yes
voila mon exercice je bloque énormément dessus je vous remercie d'avance ! !
euh ... . pourquoi pas gregory ou grégoire plutôt ?
oui j'en ai .
plus on vieillit et moins on fait attention à ces choses là et c ' est très bien , on se doit d ' être présentable quand on est jeune mais un vieux peut se laisser aller et je compte bien en profiter dans l ' avenir .
et va donc chier , espèce de trou du cul particulièrement ano .
il y a de plus en plus de location de vélo/ vtt sur les sites touristiques , y compris en montagne en été ou quand il n'y a pas de neige pour skier , sans oublier les velos electriques , on en voit de plus en plus , qui eux aussi ont besoin de maintenance . si tu sais te debrouiller , et surtout si tu en as vraiment envie , ca peut deboucher sur quelque chose de pas mal .
il a toujours été plus centriste que vrai gaulliste et aurait donc sa place dans lrem..
tout étant de leur faute
non mais je suis long à la détente
qui ^possède est possédé .
tous ces sentiments qui t'habitent
pense aussi à la maturité : la maturité n'est pas la sexualité développée en fréquentant des prostitués ou en connaissant tout de la pornographie , au contraire . la maturité c'est avoir conservé une innocence qui ne te piège pas dans des désirs mécaniques , des pulsions de plaisir et d'angoisse sur commande , une innocence qui va t'enrichir tous les jours au contact du réel . c'est réapprendre tous les jours à vivre , à improviser jusqu'à qu'il n'y ait vraiment plus la moindre contrainte psychique , plus le moindre effort , jusqu'à que tu créées toi-même ta propre vie sans suivre aucune ligne tracée par une idée fixe ou par les autres , par une réaction à un stimuli incompris ou un conditionnement .
c'est pas , comme vous le laissez entendre , un problème d'avancée technologique .
effectivement dès qu'on consomme un bon kebab chaud , beaucoup de monde arrive nous voir , nous parler . ils souhaitent en fait nous piquer un bout de kebab .
les filles de bord de mer qui boivent ? non
du sang que nous perdons croît et se fortifie !
je te souhaite une très bonne fin de journée !
.
et pourquoi cette question en anonyme ? seriez-vous un/e gaucho-macroniste ?
seulement 4 ans !
c'était bien j'ai rien fait .
non . si jamais j'ai besoin de plantes , je vais chercher . merci !
car faire des blagues sur le petit porc c'est laid..
merci de m'avoir répondu aussi vite , donc si je comprend biens :
huile de coude
jermeine jackson
en écrasant macron et marine ?
qui donc a commencé à écrire la bible et depuis quand ? d'aucun n'a jamais vu les 10 commandements de ses yeux autant que je sache . et l'eglise catholique a décidé que telle ou telle évangile doit figurer dans la nouveau testament ! faut-il croire que romme s'est subsitué à dieu ? et je me permet d'insister sur un fait . ces prélats ont été procréer par la fornication et non comme jesus autant que je sache . ils sont faillibles comme tout homme . pour preuve ? les nombreuses cas de pédophilies et sans compter en irlande jusqu'au début des années '80 !
très longtemps . ainsi vous ferez 5 vidanges avec 4 bidons .
entre la montée en voiture et notamment l'installation du bébé et l'oubli ( disons ça ) il ne se passe pas des heures ... mais quelques minutes . étrange !
essaie directement à l'afpa
prendre le travail d'une française ?
oui il y en a toujours
allemagne bonne journée
théoriquement ils auraient pu se rencontrer , mais c'est peu probable .
sono un italiano
oui
président du gouvernement russe de 1999 à 2000 .
c'est bien parce que tu en appelles à mon expertise que je te réponds sinon je me serais abstenu ...
quand je pense que tu as loupé ton examen d'expert-comptable et que tu avais besoin d'une `` remise à niveau '' , et que maintenant tu veux faire auditeur ... ça fait sourire .
good
ben le grand débat national c'est du foutage de gueule , c'est du sous sarkozy de pacotille
et ta bite ?
ça doit leur coûter cher en fringues ...
w₂² = - 8 - 6i ← c'est bien δ
si on dissipe l'énergie de sa colère et si on arrive à s'expliquer cela nous rend plus calme .
un homme survivant dans un film d'horreur
haine , rancœur contre les hommes et `` leur société '' , on imagine mal
ce qui m'excite le ciboulot c'est la bêtise humaine je ne m'y ferais jamais .
faire le calcul
la vie privée des joueuses ou joueurs , ne m'interesse pas du moment qu'ils ou elles jouent bien , le reste je m'en tape , ils ne jouent pas avec leur trou du cul , mais avec leurs mains , et iles ou elles le font bien , , toi qui est `` normal `` essai de faire du rugby avec , une g comme tu dit ,
si tu veux apprendre un français sans accent , va en touraine , et tu pourras visiter quelques châteaux pour apprendre une partie de l'histoire de france en bonus ( azay-le-rideau , chenonceaux , amboise , langeais , villandry , etc. ) ...
moi je suis en 5ème à 45 km/h ...
`` donque '' donky ... voilà bourricot !
bromure et psychiatre .
bien plus intéressante ...
bonjour monsieur et madames
en période d'essai il n'y a pas d'intérêt à se faire virer , niveau chômage ce sera peanuts . et sur ton cv ça fera tache .
jaunissement :
ta laitue a encore le choix ... rester au service de son clan ou essayer de rejoindre le 21ème siècle .
café
on voit la faute dans le texte de son voisin , mais pas la faute dans le sien
ils sont c'est multiforme et mal défini
un désespéré .
nn
du style bourreau , victime et sauveur ... desquels nous n'arriverions pas à sortir ?
on est un peu tous pareil
non , du commerce !
a l'amitié , l'amour , la joie
rien - tatouage suffit
non
toi noir ?
justice est faite ! ils risquaient 30 ans , mais il paraît que l'alcool est une circonstance atténuante ... ..
a part avoir un souci d'ego et de ne rien apporter matériellement à la société , ils savent quoi faire tout ces gens ( danseurs de hip hop , footballeux freestyle , taggeurs , , ... ) enfin ceux qu'on appel des artistes , à quoi servent ils ? ah , à amuser les travailleurs , des bouffons quoi ! et entre autre ça sert à traîner au pied des immeubles .
tu as des clic clac avec des matelas de 18 cm . on y dort bien . je te déconseille les bz et les convertibles .
echelon 6 indice brut 650 : 2544.51 euros
- 6ème extinction de masse en cours qui touche aussi l'océan ,
tu as déjà une fille vierge à 18 ans surtout si jolie ?
= > à enseigner la grammaire aux autochtones humanoïdes errants , squattant yahoo ! answers
voir valentin sur ce site , spécialiste dacia .
les soldes c ' est un truc pour attirer les femmes et leurs faire acheter encore plus , je ne les jamais fait de ma vie et j ' achète quand j ' ai besoin de quelque chose et je suis bien sur que je dépense bien moins que la plupart des gens , pour les femmes c ' est différent c ' est leurs trucs avant tout et on ne les changera pas .
m 'en fous je serais mort .
4+x ?
femme corpulente désirable .
je veux bien entendre cela , mais quid de cette `` volonté '' de changement , serait-elle identique pour chacun de nous ?
pas faux .
aux cabinets d'aisance a l'elysée , il a changé six fois de slip cet après midi
il existe des stages pour la gestion de la colère et l ’ agressivité , essaies d'en faire un ça t ’ aidera .
ça veut certainement dire qu'il est timide
de peau humaine ...
leurs déclamations sont comme des épées :
le é n'a pas le même son que le è à l'oreille et se prononce plus `` pointu '' que le è
en attendant le résultat définitif des essais et les conditions météo , je dirais lorenzo , marquez , pedrosa .
du volume de l'enceinte qui contient le gaz : plus le volume est important , plus les particules de gaz peuvent se déplacer librement et moins elles exercent de pression sur les parois de la seringue .
no
programme éminemment impopulaire mais qui avait démontré son efficacité dans d'autres pays . macron n'a pas voulu affronter cette impopularité , mais il est quand même devenu impopulaire au bout d'un an , car sans vraies réformes , il n'y a pas de résultats sur la croissance et le chômage ... il s'est laissé coincer par des préoccupations de boutiquier , en privilégiant les équilibres budgétaires dans un vain espoir de plaire à l'europe dont il ambitionne de prendre la tête ... raté .
une pelle mécanique ?
haineux ...
en appartement ...
paul .
37. qui règne pour l ’ éternité ? rép : dieu
tout est possible , quelles mémoires est transmise du passer à nos jours ?
une réalité hypocritement balayée sous les tapis occidentaux qui dans les discours mensongers des `` médias '' ( plus merdias que médias ) occultent des réalités comme celles-ci ... .
ca , on peut dire que vous savez vous en occuper , des questions et des réponses qui vous déplaisent , la fameuse équipe .
sois fier de ce que tu fais . tu n'es pas réduit à l'activité que tu exerces , tu es un être humain digne de valeur , quelque soit le métier que tu exécutes . a l'opposé , les métiers bien élevés socialement parlant sont souvent pratiqués par des gens prétentieux et orgueilleux .
c'est kon tradictoire
^^ mais bien sur , et pourquoi pas la promotion canapé tant que tu y es ? ! !
macron ne peut rien refuser à sa copine . elle garde les bons et nous refile les mauvais . nous sommes la poubelle de l'allemagne .
prions :
mais bon ... un privé de dessert se calme généralement assez vite et de façon définitive . surtout s'il est obligé de rester à table pendant que les autres mangent leur dessert ...
encore un type qui n'a pas compris que quand on a une preuve on n'a pas besoin de croire .
il y est bien précisé que la bretagne reste indépendante et souveraine en droit , que ce soit régalien , fiscal ou juridique .
merci et bravo pour ton humour mis en vers - incontestablement tu es très forte
pour capturer uniquement la fenêtre active : appuyer simultanément sur les touches alt + impr . écran .
car la rédaction est mobilisée sur la remontée des températures , après l ’ episode incroyable de froid en hiver .
